# ออกแอพบนแล้วFacebook Messenger Windows Mobile #
เมื่อเดือนเมษายนออกแอพเวอร์ชันบนทั้งตัวแอพหลักและอย่างไรก็ตามแอพยังจำกัดเฉพาะเวอร์ชันพีซีเท่านั้นวันนี้สำหรับบนสมาร์ทโฟนเปิดให้ใช้งานแล้วสถานะยังเป็นรุ่นเบต้าอยู่แต่ฟีเจอร์ก็เกือบเทียบเท่าเวอร์ชันที่เป็นต้นฉบับการพอร์ตมาด้วยใครสนใจทดสอบก็เข้าไปดาวน์โหลดได้จากที่มา
Facebook Universal Windows Facebook Facebook Messenger Windows Facebook Messenger Windows Mobile Messenger iOS Windows Store MSPoweruser 